男網友屋企無廁所水 女子為「執屎」卡窗框

英國一名男子聲稱與一名女子初約會之夜有奇事發生，之後更要在網上眾籌。

24歲的史密斯（Liam Smyth）上月7日與在Tinder認識的女子初會，晚飯後到他家看Netflix紀錄片。其間女子如廁，大便後卻發現沒有沖廁水。她擔心糞便阻塞廁所，心急之下用廁紙包起糞便，掉出窗外花園，豈料廁所設計特別，她見到的只是假窗，而假窗與真窗之間有一窄隙，她的糞便正正落入那「死位」。

女子後來將事情如實告知史密斯，說自己是業餘體操運動員，可以爬進窄隙內「執屎」，於是她在史密斯協助之下，從窗頂的開口倒頭爬進縫隙，無奈事與願違，她被卡住，有入無出，史密斯花了15分鐘仍未能把她救出，最後要報警求助。消防員到場，砸碎玻璃窗將女子救出。

史密斯周二在GoFundMe開設籌款網頁，目標是籌200鎊（2,040港元）更換廁所窗費用，結果不足一天已獲捐1,193鎊（12,172港元）。他表示，扣除換窗費，餘下款項會撥捐消防慈善基金，以及為發展中國家提供沖水式廁所的機構。

美國《紐約郵報》／英國《每日郵報》

卡住然後屌 劇情